Bitcoin / Crypto 集中討論區 (159)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

lm

神蛋將戰勝歸來

連登打手出post 係咁提ARTS果陣係1.2
當晚過一陣 0.4

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返17/3-18/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入一千。佢哋每次成功起碼幾千萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

做下網格同農穩健農場儲存下實力

layer is scam

第五次連登指數調查 (上次結果係下面)

---------------------------------------------------------------------

第四次連登指數結果 (9-3-2021)：

連登指數：65.24
一星期後bitcoin價格預測：57404 (結果：56300)
一星期後eth價格預測：2224 (結果：1770)
一星期後bnb價格預測：329 (結果：255)

睇好：未來一星期最睇好邊隻coin？
BTC（23）
ETH（11）
EGG（9）

睇淡：未來一星期最睇淡邊隻coin？
AUTO（15）
ALT（10）
AVAX（8）

Q : 在剛剛兩週的熊市，你有虧損嗎？ (之前賺取的利潤也計算在內）
有 44.1%
熊市仍然賺錢 30.8%
沒有 25%

Q : (承上題) 你虧損了多少 %？ （若沒有虧損請回答下一題)
平均值：23.16%

Q：若沒有虧損，這個熊市你賺了多少%？
平均值：79.39% (WTF? )

Q：總結2021年頭至今，你能跑嬴BTC嗎？ (BTC約75%升幅)
輸左俾BTC 41.9%
跑得嬴 41.1%
平手 16.9%

Lm

是賓

又Alice 又鵝蛋 又cake 又雞爸 就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

有無人有買mara/riot?

二哥可唔可以出力d, 跌就跟足升就比條綠草就算

lina 0.2596

也是尼

gun

quiet

剷巴唔好出聲住
求你了

靜靜地剷巴

仆街買晒嗅蛋冇錢玩黑lin,人生已完

别人恐懼我
買蛋

0.5

冇鳩晒錢想溝都冇得溝

諗起你alice目標價0.3

黑lin可能仲伏

chz走勢圖

怕死都唔係我性格

thx 巴打

點解binance lina仲計緊

熊市仍然賺錢 30.8%

岩呀,市價立即高過臭雞ADA

許生入左lina
又賺幾倍了

睇淡：未來一星期最睇淡邊隻coin？
剷神未賣的

幣巿到分得390 粒黑Lin

139粒lina

幣安

今朝見到巴打話買lina 頭先3點幾食左轉0.28 到0.22買又食多轉0.29 等陣落返0.23-0.24左右又再入返

擺幾多BNB?

直接去其他平台買算啦

計完... 放1.19 粒 BNB
得5.1114粒 LINA (~0.0015 BNB = 0.4125 USD)
升10倍都唔夠買餐M記

9x

60粒

有0.29過咩

抽乜鬼
直接pancake買啦

擺得越多bnb分得越多
有啲人擺好多，其他人咪分得少

可唔可以幫手睇下CHR? Thx

Launchpad 放BnB 入去

有等陣低位再入睇下上binance前可唔可以食多1轉

0.46貨，諗緊溝唔溝

向上溝唔撚驚

幾睇好CHZ, 明年世界盃

LINA入唔入得過🤣

抽新股咁渣麻
頭搥飛咪有得分
老散孖得一百幾十手咪分得一手半手囉

waifu 上bsc

差咗少少erc20 bep20 差價

🤣

Buy爆

而家都未入就不了

唔知咩黎一律唔好入

一陣又有人輸錢又多個吶dee

咩黎 扯皮條？

我都唔知咩黎
全撚部都空氣幣

Btc,Ada有乜撚用？

屌返2000粒玩下先

Btc 2000粒

我知Ethereum新protocol叫Casper，一直以為CasperLabs係另一個獨立project但原來有咁嘅關係

吶dee呢？
自從N仔爆升到0.5好似未見過佢留言

唔係大户根本乜9都抽唔到，開市頭十分鐘一入一出好撚過
利申抽咗幾次分得個一粒半粒

吶Dee遺言話只要你地正常討論佢就唔會出現，其餘時間你都唔會見到佢

數緊錢啦重留言 1000u N仔喎

多謝巴打介紹 0.016低位入左100美 唔知咩黎

動漫女nft
我半年前千五蚊已變兩皮野

上到0.7都唔見佢
係咪賺到大錢就唔理呢到啲新手啦

簡單講就係吶dee輸錢先會出現

lina垃圾黎 咪入

抽到100粒lina, 希望賺到個m 記

可能佢狂屌係SCAM係陰謀黎 搞到大家panic sell之後襯低吸納
已發過豬頭
吸納dee

Lina上呀

想short ada但佢好似唔停

想Short 睇到佢Coinbase 上咗先
啲人FOMO咗 再諗會唔會好啲

想問大家係binance外買LINA?
然後陣間入binance就升？

新手路過屌細力d

knc

新手就唔好哩個時間賭啦一陣又多個吶dee....

係 pancake 買lina
射返幣安賣
望佢會升咁囉

不過高風險
因為已經搶到幣安pad價2.5倍

學到野唔打算入啦

祝同鏟巴同船嘅巴打贏多d

倒數一粒鐘
食粥食飯睇LINA了

有無妖幣推薦, 入左D matic, theta

N?

我見大部份人都0.23以下入 唔貪心應該唔會輸掛

Chz

scam

又要貼多次scammer list

揀灰度新果幾隻應該仲有水位

Avax時代快將來臨

牙熊加拎

等下先得唔得
我未買夠

avax 重倉

link接力

然後聽日又去返29

臭雞1.47..

ada今日破頂！！！

沒持有

較鬧鐘先

陣間唔撚記得就碌柒

ada俾人屌到閪都爛曬終於識郁

究竟ada發生咩事...

ARTS

原來上原亞衣買左EOS

嗅蛋真係仆街黎

r/cryptomoonshots

上coinbase

咪玩串個場唔想下個月咬麵包

臭閪BnB 係唔撚升

lina依家入係咪高j
聽講頭5分鐘賣冇得輸

今晚股災硬 真係唔清倉？

高j

唔知set乜價好
又無API
手入一轉

個價應該跟得貼 ？Lina pancakeswap sell 同 Binance sell 唔太大分別掛

清咗

1蚊撈ADA

有無人用開1inch
之前pancake死咗走去用
都幾好feel 介面好靚又實用

你一定無睇bifi

瞓左冇睇 lina係咪贏硬

Bjoy

網格跌市洗唔洗走人架？
無限網格

睇pair囉...
我見有D佢show個價出黎係正啲
純粹覺得佢介面好用過pancake

3倍緊btc

諗緊止唔止賺

有7%

留名睇大家賺錢，LINA gogogo

燈到你

另外入多少少lina射番入幣安，希望飲凍飲

技術性調整姐，嚇我唔到！！！！

bull咪槓桿代幣

ok 都係走左先

應該都有
頭一分鐘變化太大

睇撚住黑lin升又冇錢買真係仆你個嗅街，比嗅蛋害撚死

Binance抽返黎個d係

揸撚住d蛋慘過比人雞姦

幾錢入

可唔可以睇埋BNB

原價0.1？

臭雞升到核爆

有冇巴打玩pionex個期限套利 係咪揀高資金費率嘅抵玩啲?

0.08x

好似係

屌，我275先到本，想轉ETH，掛單280，點鬼知跌穿埋270

我都想short 9佢 但我的實力不容許

嗅雞果d我坐左咁耐應得架

未上架...冇事掛....

風頭火勢唔好short

0.27x左右

咩情況下唔好?最好都係橫盤?

我覺得冇咁易捉倒路升太急

合理 我都係望下算啦

所以我依排已經走哂所有治理幣，用stable coin farm算

俾人雞姦緊

巴打覺得呢個價位入如何

哇 BnB 跌到閪咁

msc-busd

睇撚住成班友啜黑色lin頭啜撚到財自，好葡萄

唔洗，期現套利係揸現貨再開short 套住個價去賺funding rate

擺返1年先返黎睇

又跌咩

佢哋啜嗰陣時仲係粉lin

咩係黑色 LIN 頭

3.5了
想酒

BnB 跌到閪咁
咁隻黑Lin 即使唔升都算勝左😂

MON住個資金費率就夠?

所以你要留意funding rate 轉變多過個波動

加凍飲姐

咪又係閪息

Lina 應該係

OK 最近做廢老 唔係mon價 係mon央行個息

如果開槓桿都有可能會爆倉

個lin頭查左練奶，好黐牙

痴線 BNB做乜春

一陣老散fomo推上0.5

我見pionex推薦2倍 揀咗 佢係咪識就爆嘅時候平咗佢?

有無人farm 香蕉

thanks巴打

0.015 應該可以嘅 係ath一半 (ath 0.03)
遲啲應該bsc LP holder 都有攬枕

射乜 咪燈

Free fall

chz今晚拉升到1蚊

網格set 咗280
果然係莊家幣

就黎block柒你

如果我只係想要US$50 BTC/BCH做個交易
係咪是但登記個香港Crypto交易所然後同人trade就搞掂

上到我大你五百下掌上壓

有冇幣推介

chz

6分鐘

US$50 求其上Facebook IG問個有玩btc嘅fd買仲快啦

Lina

你收到？

新幣黎喎

呀剛

ADA

xrp

你18萬粒走左未

邊隻啊

仲加緊

咁有信心
巴打發左達記得請食飯

同緊自己講唔好貪心摸頂

希望唔洗請freelance幫我收屍

如果冇就整個account?

+40%

0.6

黑lin

1開見到0.8

ARKK

得幾秒

㩒唔切

佢俾幾粒我 原來賣唔到

以為linlin

佢個平台一出
到時瓦剛變金剛

屌0.5賣唔切

係linlin呀，0.6全走

allin or nothing

好似唔多掂喎 隻黑。。。

0.4走到少少

Chz又唔聲唔聲向上突破

唔記得linlin開波

竟然同剷巴同一條船都無沉

Fat fat

財自了

又係你條蛋散

個1秒都俾你走到

真心想知點解會有人明知係炒緊都去買

0.34 panic sell 晒

執左1k

執左50u 今晚餐飯有着落

賺到少少
不過臭閪BnB 拖累
帳面到今朝差不多

仆街我沖撚左去買

到時你可以用佢請我做freelance 幫你做野
打你工打一世

今次到我手快一次

同你差唔多，可以飲凍飲

總有人想賭

SET 定價撳
話我set太高on9

你BNB幾錢入

Free fall完未

啱啱開始咋

唔緊要 唔好變吶dee 就得
下次早啲買

亂撞1蚊放哂

1秒都無

勁撚到 M記可以加大啦

bnb

cls…

哇

財自

由60買到300
之後出出入入

懶得計

ATH

好勁

真心佩服

屌

cls，咁就10幾萬

勁

感覺係有傻仔市價入

Wow....

哇 財自

無啦 依家咪hold緊幾隻大家都知嘅公鏈幣
再加少少mana chz tvk

已經成為依個post嘅廢老，得閒上黎鞭下C

要平就大交易所開ac，但開ac upload文件做kyc要幾日，但可以用FPS買

好似有啲平台唔洗upload 文件都可以用信用卡買，就咁開個ac就得，但信用卡個rate唔靚，或者有手續費

香港果啲好多有實體店，有啲可以直接上去買，或者有啲就咁whatapp溝通買，唔洗開ac，但唔平

最快其實去Bitcoin ATM買，香港有好多，ac都唔洗開，但個rate唔靚

多得有ching話可以博下有人市價入

夠力啦。唔好再跌啦三月未夠數

吊你嗅雞崩盤

加撚到生cancer

Mana睇幾錢好

得閒上黎吹淡

明白
我自己研究下啲rate
thanks

再努力下

1k表示鼓舞

一蚊走唔到呀屌你老母

黑lin會唔會再升返

我set 2 蚊
唔到價, 望住一路跌就0.34panic sell 左

bjoy

你個刻唔sell而家仲慘

0.24 free fall中

我set 0.98 都唔得
唔知做乜撚
輸錢就大大鑊
free money 就冇我份
黑到咩咁

老實講：唔知
暫時都係唔理升跌長揸住先

之後再睇幣市發展

我都唔貪心只係set左1000粒

Ok lina輸錢嘅巴打可以報到下

少少

Btc 跌完未

上一蚊再講

係咪你仲渣緊D黑lin

1

粒黑lin硬唔起

頭先太貪心入左0.6 50%
如果100% 就賺多幾皮

又有d唔夠貪心 如果係set 0.8 100%
就十皮

跟住又太貪心睇左兩秒跌到0.4 想搏佢上返0.6 無賣
結果淨低50%係0.3-0.35 賣晒

要檢討

個玩法係好似宇宙大爆炸咁
頭0.1 秒同之後完全兩個世界

lina 0.3都企唔穩

binance 有冇得睇返自己平均買入價?

無 要export 出黎計

你個本有幾u?

0.4個刻我同你有相同諗法

tg見到有人應該set錯買賣單，買左6klina@0.6

唔好講啦

不過講真依種市況我都係推薦廢老收息法多
用stable coin收息，再用息all in 公鏈幣

始終依幾個月真係太痴線
要預定隨時黎個50％大回調

有

stable coin點樣收息

呢隻Lina 都好撚屎下，新幣佢都硬唔起都算垃圾

巴打你仲渣緊我諗渣一排有前景會升

央行

allin LINK AVAX

冇跟開 我得123哥同cake

10粒BnB

其實innovation zone一個星期都有幾隻幣上
點解大家會覺得lina會炒得起
平時都只係玩announcement 頭15分鐘
bsc幣通常都賺到少少 但eth鏈幣分分鐘輸埋gas fee

If you didn’t buy low, you can’t sell high

邊個話炒得起，不嬲得頭幾分鐘炒

幾十粒得一餐m 記

見大家comment好似高J咗
咁我估大家都係搏佢抄得起先入掛

唔係頭30秒咩

都有1分零鐘

發現細膽唔緊要
啲人炒Lina 嘅時候入其他alt coin都賺
等資金回流就fat fat
呀剛 0.118 去 0.132
N仔 0.16 去 0.2

唔會有人係binance買咁痴線掛，你係pcs買點都有賺wo

吶dee.jpg

不嬲都係咁
之前cake egg 嗰啲都會

用今朝12點announce黎計，而家都重賺緊幾十%，重想點？

所以啱先我先叫啲人唔知做緊咩就唔好買
呢啲通常炒一轉就開始慢慢跌
mon完po知點玩下次先再join

十五秒到

你望下隻牛牛

就算係pcs/uniswap搬幣去binance 只要你遲過announcement 2分鐘入都有機會輸
其實只係賭你快唔快得過大戶
所以你今日下晝announce完一陣話一定爆得起我都猶豫咗下 不過pcs無gas fee自然多人接棒 都叫做賺多少少

黑lin 上緊番.3

Dego
唯一有升

相反人地萬幾粒set 1蚊都成交到

真，見159岩岩開po，唔洗追40頁即刻起行加入炒幣界

你都係唔好講野 ... 你出一出黎由.29插到.28

1205入其實都已經有機會輸 只不過愈早入贏嘅機會愈大 我1200咁啱食緊飯見到即入就賺足成個波幅 但唔係個個都咁好彩

佢放哂lina而家點講都得

LINK AVAX

都係，咁點都實有風險ge，但總好過玩scam場

今次我係announcement 出左成2個鐘之後我先入（bifi我直頭開市前2個鐘先入）都賺幾多下，我地都係講開市個幾分鐘會爆最高（我所有貨平均0.4散），一定高過pcs就咁賣好多

唔覺唔覺鵝蛋又升返去$51

不要說了

我勸黑仔嘅人
好似我咁
都係9成廢老
1成拎去博
每日抽一半息去賭

留少少 lina 玩下

bnb冇曬力水

睇80

冇做LP 如果遲啲announce bsc LP holder 都有 都可以試下

又玩

NTF

多謝津巴

收到了
LINK AVAX

dabbing on the.... PEPE haaaaaha... Thx津巴

收到了

數量有限告一段落先

defi + nft 都有avax 真心係幾屈
仲要tps 高

Avax要 all in?

收到啦 多謝

如果可以係X chain swap就perfect

有技術唔代表會一定會升
avax UX仲未係好好

com仔大棍上返0.21
三個鐘前0.16 劏哂

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

仆街 又bjoy

BNB 做乜9

COM仔TVL all time high

津巴甲仔雪球com仔雪怪都有玩？

繼續劏，對佢無乜好感，farm 雪球好過

我頂
然後link avax 個息低咗好多

X-avax1atzs5n06tnd7gngar3hnvm8s72yc0mdrjukkl7

我蛋48蚊加注大勝利

com仔雪怪冇再玩了

4%都要坐一排喎

KSM 勁過臭閪咁多

BnB升返做三妹後一定要減持

屌啦星, 原來頭先放少左1000粒黑lin 唔覺, 急急腳放番, 咁就少左100u

坐左成個星期，已經由7000去到7200
暫時還好

尋日入嘅LUNA 終於上

cake bnb 穩唔穩陣
收息過日子算

唔穩

Michael pepe, 好正

Cake俾Sam哥玩爛左啦已經

遲早輸價, 大戶一DUMP 就仆街

屌你垃圾lottery

LINK威咗一日就玩完

已將link all in 入avax同enj

正 係咪即係又有airdrop

AVAX得嗰幾個場 玩晒佢實中

Long or Short

25% airdrop

avax正式宣布同link絕交

想要nft 多啲

個WALLET冇野既

正
the PEFI token will be airdropped to token holders and users of different projects within the $AVAX ecosystem.

有玩過其他場都有

就到十點半

改左9:30

所以我成日輸錢

夏令時間 早咗一粒鐘

AVAX

熊市永不缺席教

真係好 gay

佢兩個到底咩關係

Kusama食咗咩春藥 扯到咁恆

Avax目標價你地睇幾多

uniswap 個成交量咁少都維持到係 30 蚊

29

25
俾我再入貨先

無得入 今鋪到avax to the moon

我都有睇佢
成交量少到喊
個價又唔多郁
唔知想點

Avax兩枝紅棍

唔好話無俾機會

如無意外玩完了 ？

一陣popo rugpull就知咩料

屌個dark mode 係咁

BNB 頸線穿埋

正野

仲認為是自動

垃圾
嬲

網格自動入貨ready

神蛋教即將迎來下一春

未呀

冇野，睇錯BTC，自膠

咁都有得比人鬧

40個post後找數

人少少出黎認左佢

正

而家先得500蚊 所以派一半
1000蚊再派埋另一半

呢個三角算唔算靚？

魚蛋論
我唔要自己有蛋糕
我要佢地冇蛋糕
垃圾樹drop to 0

咩幣黎

Post 115 116 有留過adore 都可以黎claim
比番證明就得

ada黎料

垃圾team 唔好再睇了

我知你有支持過既 pm 我啦

avaxlink 繼續com仔算

ada

我係#516

Tg 我啦

癲
就係唔畀你上

Btc打撚死人

BTC上

遠古偽privacy coin
一開始係scam coin/ shit coin

派完了 下次有機會再玩

暫時已派彩比6位幸運兒

巴打唔等1000啦

臭雞遠遠甩開左臭閪

我會等呀 派住先沖喜下
1000再派

KSM 升咁多無人講？

利申： 得幾百u

買左 SOL

點解KSM升DOT唔升?

難玩到 無啦啦爆上

日乙仔

仆街，嗅蛋崩撚左崩，想rug pull呀你老母

向下春?又$49啦

洗唔洗咁壓....
12點冇反應就收工

w突破左，已入short

玩臭龜又輸錢

唔係升返？

？？

點解會咁

btc咩事

臭雞

放咗未?

搞乜未搞GG3就dump

revoke

Sing joy

未 sh

隻含家鏟就仆街死啦

又跌返

升災

仲諗住你放咗可以to the moon

做乜一棍插落去

我都諗左呢個問題好耐

你永遠不知道

大戶撚狗

死臭龜dklm

仆街走左btc

大師兄春藥？

Never

sell

臨上之前先short

即刻嚇一嚇

你個名

Your

繼續會跌

Btc

FIL

DLLM, GG3 張contract 係bytecode 黎,
班友真係隨時rugpull

理想中嘅操作：100入，升到150放，跌到120再入，升到160再放，無限loop

現實嘅操作：100入，升到150唔放，跌到120放，升到130再入，升到150放，升到180等回調先入，之後於望住佢一路上300，300入，坐貨

呢隻撚屌龜
買左即直插... 一秒都無比我勝過

ada滅世

點解testnet可以賣錢我已經唔明，測試economic incentive?
Project full launch最後都會去Polkadot，testnet點解值咁多錢

即係咩...

哇 臭雞又玩跳水

之前都試過一次

吊你隻嗅雞，做乜撚野

shit coin season
唔洗理由
唔洗基本面 好似係

今次有冇人又高追ADA

on9

decompile 睇下呢

臭雞v彈返上去
玩咩

未上6字頭都仲係熊市

molamola

Ada 真。滅世

蛋唔會走佬呀應該

個市假到

嚇撚死人咩

多謝巴打

條野長到

哇屌 又插

ada 我成日覺得係俾大戶撚狗 ...

玩撚完啦死嗅雞，吊你老母

咁係咪佢一早price in/overprice

嗅雞又死嗅蛋又死on9game

好彩高位走咗ada

火盤

1.6

仆街 酒

🚨 🚨 🚨 🚨 🚨 🚨 🚨 🚨 1,500 #BTC (89,093,297 USD) transferred from unknown wallet to #Coinbase

1.45走左部分 岩岩1.33震走埋

莊家玩撚哂

SHET

係咪賺差價個班咋

個價差咁遠

你要揀依堆

dont hodl ada if you want to 5x 6x this bull cycle, hodl bdo-busd LP instead

屌改唔切平倉價，屎都未抆完就到咗價

CZ 盡情pump 啦

CZ now or never
No bullshit let’s go

嗅雞震倉已完成，訓醒$1.8

ada 又上

呢個真心癲 玩左返唔到轉頭

又派貨

Btc突然又升

仆街臭鵝下下dump 開始驚佢rug pull

Avax都34

嗅蛋準備跌到0吊佢老母

有巴打入手link?

臭閪270！

正嗅西

個位數不可避了

成個post都係

今晚好正

之前佢出 post 笑人 rug pull

just sold all link to buy avax before avax pump

LP 緊

Ada想點

CZ

coinbase枝棍好正

巴打放幣係現貨放？

ada rip

冇short ada

比人割左

岩岩睇住coinbase個價一跌果下就short左落去

Ok 今晚豬完lina再豬ada嘅巴打可以講兩句

6萬

There is an old joke in #crypto.

If you missed the $200 dollar range #btc (2015-ish), well, don't despair, #BNB is still just $270 today.

Not financial advice. Will leave this tweet here for future reference.

賤種狗又gel頭

FIL 特價

CZ gel 少日會死？

又講乜春

60000

升穿60k了!!!!

bnb又控

開網格真係屈機

得個講
唔見佢升

五年後bnb變60000

你地點開網格法，我成日開開下負利率
係咪格數太多？

格數太多蝕手續費都蝕死你

BTC又跌返

一格利潤起碼要大過手續費* 2，太多格會損耗個利潤

開得網格就一個星期返嚟再睇

我仲以為見每次trade 個profit 都cover 到個手續費先set
點知一升少少就係咁負

你地網格用Pionex?

我係，pionex駁埋binance 火幣，滑價一定細好多

Gel頭狗一gel就滅世
死仆街

清完倉再開short

比人用真錢幫手做testing?

呀剛廢到

做乜春咁柒多人開場搵食
個個話割鬼佬咁撚正義，笑到我仆街
留名開場割死自己友

早兩日0.9買左tvk 依家想加 會唔會有d on居

拎airdrop is ok

50分allin swap gg3, slippage set 10000%

DYOR

我意思係香港人自己整場
成堆以為會好多人買佢隻coin 坐定定等水魚

出面個po

有幾個場，好快會上嚟係度搵食。
依家presale 緊準備水鳩香港人

Pre sale得25條友入貨 應該佢哋自己人 大家睇路

入場farm 就算唔rugpull 都dump 到你on9

呢個垃圾場好耐啦

ada仲有冇得救

唔玩新場住

跌多少少先再撈

又一棍

如果整個project係以割人做起點唔會做得耐
創造唔到價值嘅project無前途

係ape farm緊龜

GME

GG3個價...好似上唔起喎

當我冇講過..只係我自己買唔到又

271

GG3 139

gg3已死

GG3開嗰下個網死左衝唔到,EGG已全走,蝕一萬算

DKLM, 我信左個Blockcount down, 遲左2分鐘先入場, 已完

垃圾蛋

Major apologies
We found the issue of LP staking farm
we are immediately fixing it right now

我同你一樣,我一直F5等佢個BLOCKCOUNT DOWN時間到,到我見到佢時間到嗰下已經FULL左
即時46蚊賣哂所有EGG離場

一萬

本身諗住dai個pool少人可以幾分鐘回本，早知我揀usdc

想去返$1先撈？

呢個畫面點開既

合約先有

gg3$90都冇人吊佢

就係想問合約

讓俾你吊

一陣就$10

一係冇人對蛋有熱情 一係冇人上連登

已過氣

BSC 好似死死地, 周圍都load 唔到balance

我都係 bunny load 唔到

goose house有幾錢先會show到gg3真正價值 睇下reward pool就知今次有冇得食

bunny scam

我refresh 極都見唔到reware pool 有幾多錢

即係？

dev話bsc死左所以過唔到落去住

今次GG3開返個靚頭 復教在即

升番上131
年青人應反醒為什麼不在80$入GG3

睇goose house既apr係幾多 我估應該會炒得高個價令人搶gg3入goose house

咁有信心既

78入 90放，個slippage太高佢當我79放

連登？

唔合LP食一水先？

偶像

個價 150唔係Dev buyback 推上去㗎咩，唔多穩喎

唔合了 GG2食左獲金

大膽係btc大大棍嗰陣short咗
聽日可以加凍飲

想問咩位你地會入chz同埋ada

嗅蛋得返$40

好悶

G chi

零秒出手都入唔撚到蛋pool

我入唔到40X pool
panic 入左18X pool, 依家有D後悔

Chz暴跌

gg3->busd個pool 好似1日都頂唔到

花生巴頂唔頂得住

有幾暴？

蛋價跌到

滅教了

1.1樓下

原來又係你

好彩無入貨

個市好悶，全日都係彈上去一下，15分鐘就打回原形睇左好多隻都係咁

隻lina好垃圾

0.3入左

輸左6成

我都咁上下
無咩利好消息
點搞

一開頭又話好多人抽。多過之前隻
宜家係咁drop
唔知佢跟大市定點啦

唔放住喇
跌到咁都唔係咩錢

上次dego 試過第三四日升幾倍既
但其他好多時跌左就唔會短期內升返

新手岩岩玩 買左NPXS 想問依家d幣係咪好少大起大落？

今日幣圈升緊
上連登都見到有人豬死
完全不可思議

Lina 我都係食左40% 左右升幅
新幣上市都有人可以輸錢

剷巴輸極都有錢玩嗰下好野

成批友唔識死高追妖幣

新人最愛玩妖幣，唔揸BTC

大起大落到仆街

除非你玩開極限牛熊可能覺得正幣唔夠

不過幣都可以玩槓桿

臭龜輸左六成本

代幣發行總量：10,000,000,000 LINA
成100億粒

臭龜還我血汗錢

轉左佢做bnb

臭龜輸六成應如何部署

合約教歡迎你

開唔到合約

嗅蛋又輸撚到仆街

BNB今日夠鍾起飛喇

屌每次聽都好好笑

Lina 如果跌到0.03左右我或者會買既

你真係再創神績
新幣都輸錢

去FTF開，不過佢冇幣本位我唔想用

FTX

明顯係玩完嘅走勢黎，聽日可能個位數了

輸都算
輸六成真係痛

玩咁大

巴打all in?

做乜事又bjoy

Ada係咪玩撚完高j左

妹幾日又升 慣左

訓醒又bjoy

嘩酒啊 未到底啊

玩幾細個本都可以輸六成

輸左三粒BnB

ANC 6 蚊 cls

Eth食左屎呀

仆街又大棍落

預左長揸 但睇到咁真係有啲驚

BNB 有大棍未

NPXS起飛

CZ 淨係識棍落 唔撚識棍上

大棍？

跌吓好呀 升穿62000好快玩完

屌我合左LP

BTC跌好啦
BNB to the moon啦

保守估計今日穿55000

哇 臭雞得返1.23

全部人搬磚 自己又唔睇路

早兩星期跌過1400

Wirex無人返工？
早2個星期send 幾次email話 verify 唔到
而家影都無

我覺得再升 gas fee 太貴啲人唔玩架啦

你個倉度 果張合約嘅右上角 risk上面

隻野好似好勁咁

has been received by our support team. Your ticket will be assigned and replied soon.

得啲垃圾auto reply

法國有好多人高jer咗Ada

ANC 6.2

得罪講句，ADA有陣EOS味

真係妹到躁, 又冇力上, 但跌又跌唔死

bullrun is over

有消息話 ada 依家係 eos 班人渣莊
唔知係咪真

binance都無人返工,我投訴左成個月合約,超過5次,都無人攪

無吧

臭龜跌死左

冇得罪 佢出啲嘢好慢 難怪會同eos比較
不過都揸咗幾年 揸多陣會減持

唔理 玩多陣走人

harmony one

你都有買？我新手 隻野好似無咩巴打買

成手妖幣

睇落好似幾勁 但實際多唔多人用?

其實我都想知點解咁多人睇好ada
明明搞咗3年都好似冇乜嘢出
相比之下ETH Dapp/Defi算出得快好多

不過ada個價好過eos好多
起碼真係升番上去幾年前個價

呢排開合約比大戶撚死

今晚四毛日係咪會輸身家

其實我都唔係好清楚。。 見成交量唔錯 又幾平就買左。。

隻臭龜 10粒bnb都可以dump個價 3%

因為係幾有promising嘅project marketing做得好好 但出黎出去都未出到smart contract

未有smart contract 已經砌低b scam chain, 有埋咪砌低eth

唔好燈 ...

你算啦得撚罪CZ

點撚？

BNB

dklm 條撚樣自己死ser 攪鳩到我用家仲鎖鳩我

上佢Twitter 嘈

今日乜鳩四巫日聽講股災硬,又星期六日特價,我地都唔撚清倉?

G持...

上次你個週末特價

成日有啲假突破 一入就急彈或者急回
我應該做反向操作

你啲put食哂未

原來你就係傻散

都算拎盡
258.128走曬
琴晚凌晨trigger 到止賺位

要學下之前唔知邊位巴打
開long
蝕到400幾%都唔走

Bnb let’s go

本多終勝大法

我玩咗個幾月左右
有幾個領悟

祝羊

倉即係邊頁?合約賬戶?

回測既野參考下就得
咁樣set時間耐左係一定賺
不過要等好耐

Apps 最底㩒合約
禁持倉
再㩒呢個箭咀

回調

thx，唔怪得啦，我用電腦搵極都搵唔到

換個角度睇 出得慢代表仲有好大空間升

唔好咁講
講白啲 爆得倉多就學到野
都係受教呢到啲巴打
幣post 好和平友善

冷靜少少
幣市來得快去得快
大撚把機會

有冇人可以解釋下KSM係咩事
升唔停咁 跌完又V彈 cls

之前係300左右妹咗幾日，因為要D時間消耗剷巴燈力

買得太少,唉

你買左都升撚到咁
唔買應該已經過1000

所以上蝕上賺好重要

剷巴入完之後係300左右妹果幾日我真係超驚

dego又跌到狗咁

bnb呢下應該真落24×啦
上轉一陣就返生唔算

我又唔係咁睇

幣安手續費個優惠係咪完左 搵唔番個通告

319入-->一日跌到 300

呃9人,個匯率超閪

高j不了

因為真係勁!

信賓尼得鎂
呢兩日bunny 硬過 cake
Not financial advice

好撚癲
我成個list得佢綠

bnb 紅到咁

用$5000入左npxs

新手想問argon點 見冇巴打再提過

即係跌返晒囉

坐到等audit出同等launch
睇你睇唔睇好佢個project

留意D資金費率低返 應該唔會再大跌了 可能今晚係大奇蹟日

大大聲贏
靜靜地輸

蛋45.5
大戶返黎

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (160)

我蛋又升

佢唔係for dot嘅early deployment咩
係咪即係類似testnet咁
點解仲勁過dot咁

early但永久存在
大型創業版

隻臭龜睇到炆,1,2粒 bnb 都可以令個價跌

你咁講我好驚

邊到睇資金率?

神蛋

不過你都可以話佢分薄左個餅

瓦崗軍

嗅蛋，吊佢老母

宣布解散

似係D人用GG3換架 GG3跌得仆街